對付警察可唔可以咁做

個人認為當下目標係黑警 小小想法就係分化佢地
除左宜家講緊既口號外 用軟性d既口號
例如
上電視個madam多左粒花啦，你地仲係前線捱
一哥話推十幾個伙記出黎死wo
班官日日推你地出黎ot,佢地就高床暖枕
最後 我認為可以加句「你諗下？」

集思廣益 原諒我1999

唔排除要用普通話話😂